金鐘 集會現場報導

金鐘 集會現場報導

行緊路去金鐘

大家各區都開番一個相關既現場報導 post, 畀大家各區了解關心一吓, thanks

推

推
點解無人講???

冇地鐵出唔到

推，熱門無正常post

就到

特首辦水馬

到咗

大會公佈稍為延遲開始， 一點半

好曬， 大家要帶遮

南港島線沒事可以出門

推 黎緊

將軍澳出緊黎

正常返啦

coming

［求文宣］全民放股

嚟緊

推返啲行動po上去

推，啱啱瞓醒一陣過嚟